{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 마들렌 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名入室を基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、条件によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 入室可否は未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、行っていただく必要があり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室となり得るのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 現在はリニューアルが完了し、1客室1台(ドライブイン客室)をご利用いただくことができ、電気自動車の充電設備も2台ご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室を基準に策定されます。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "返金やキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "返金やキャンセルポリシーは条件によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は提携店に直接確認する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室ができず、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になることはありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室を求められる可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "現在はリニューアルが完了し、1客室1台（ドライブイン客室）をご利用いただくことができ、電気自動車の充電設備も2台ご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 448
    }
}